原來牙朗都32碎了

時間過得真快